Съставете програма, в която се въвежда цяло число и се извежда обратното на това число (прочетено от дясно наляво).

## Вход
На един ред се въвежда числото.

## Изход
Извежда се обратното число.

## Ограничения
* ``1`` <= ``число`` <= ``1000000000000``

## Пример

### Вход: 
```
239548
```
### Изход: 
```
845932
```

### Вход: 
```
1000
```
### Изход: 
```
1
```
